強烈建議邱文勁選超區

真義士，雖然屌票，但真係有做抗爭運動

上屆佢選新東
全港最低票數落選，按金都蝕埋

佢都選唔到區議員
點去選超區

佢唔係區議員 柒少陣

建議全部本土讓路俾我地連登最愛泛民

佢現在仲有個辦事處?

佢話選輸咗仲好，唔洗開會做實事

唔係輸咗咩？

應該選新東